我係一隻冇人幫襯既雞

臭雞

how much?

踏上援交不歸路

我包你